［尋物］有冇人夜晚搭22號小巴執到銀包

係個散紙包 入面好少錢
但係有學生證同八達通兩張
執到既好心人可唔可以聯絡我
因為本人急需學生證考試......
唔該曬！

push

咩學校先得㗎 全香港日日咁多人跌

HKU

係喺瑪麗醫院度上車